香港人生活真係好急 無黎耐性

頭先我係旺角某寫字樓搭lift 咁岩有電話入 我咪聽

咁入左lift會收唔到電話 所以我係出面禁住lift門一邊講電話 講左五分幾鐘收線入返lift 竟然有兩條友開我波（嘴炮）

我串返佢地咁趕時間就跑樓梯啦

咁都好嘈

樓主唔是中環返工？

你邊位呀
要就你？

你估你蓋世寶好多人識咩

平時灣仔 今日蛇王call g

蓋清叫開高級G

用埋D大陸字 好心打埋殘體啦

佢鍾意玩sm

冇打柒你算好啦

0分

我好大隻

其實去醫療中心驗下身

今日book都要下個月先有期

邊隻字係大陸字？

旺角中心？

個兩個肯定係低頭族
入左lift玩左五分鐘手機先發現部lift仲未關

痴線架
咁趕時間不如早d出門口啦

上得山多終遇虎

佢地就係早出門口先遇到牙蓋